中共一早已經滲透香港，分化香港人，80後，70後，90後一詞係內地發明

中共一早已經滲透香港，分化香港人，80後，70後，90後一詞係內地發明

"滲透" 一直係中共強項，連蔣介石都中招，中共滲透香港政府部門難以避免。

中共在蘇聯卵翼下，開始滲透國民黨。蔣介石指出：「國父北上之後，共黨分化本黨的陰謀活動，益加積極。他們分化軍校學生，並進而奪取軍校的企圖，更是顯明。」（《蘇俄在中國》）

中共一早已經滲透香港，分化香港人。

文革成功之處, 在於能將社會分組, 依照財產分階級. ex.年青人鬥地主，年青人是一群容易受影響, 會受到群眾影響去做事。

而80後, 70後, 90後一詞係內地發明，社會分別為每組標籤, 對座入號. 例如70後為中產, 80後為激進無上進心的待業人士. 90後部分還是學生。

還有(新香港人/舊香港人)一詞都係中共發明，用於分化香港人。

就算唔用70 /80/90後，

矛盾仍然係度。

我會話先有矛盾，才有xx後呢d標籤

當以為自己係清泉既時候，其實已經漸漸變濁水

最撚好笑真係內地
香港既內地係咪荃灣

「大陸 」一詞我一直都有用，可以代表咩?

而「內地」一詞係台灣一直用開，香港人近年來都有用?

唔好屈我OK?

講左好耐啦
無人正視，傳媒繼續用呢D詞去慘透呢D大陸文化
香港內地最多係沙田
中國係大陸 / 外地

好心唔好搵臺灣做例子
臺灣一樣比大陸文化滲透得好勁

內地確實係共產中文，台灣人用唔代表係啱

最明顯係普教中啦

唔用「XX後」咁應該用咩？

用呂大樂果種四代香港人分法？

柒小陣啦你 內你老母地

台灣直頭係支那人啦，同支那人同聲同氣

台灣嘅內地係講日治時期嘅宗主國日本
講強國係用中國大陸
即使唔係咁
台灣用我哋又用？

我係討論大陸發明既詞，而唔係香港人發明既term。

香港嘅內地係黃大仙

首先標籤 然後用傳媒機器渲染 subordinate你地

中國就中國 唔係乜撚嘢大陸內地

內你老母地

Generation X Y Z